% \noindent
% \textbf{26 февраля}

\textit{Задача:} робототехническое устройство должно проехать по модели логистического
центра из сектора старта в сектор финиша через сектор распределения заданий.
Координаты сектора финиша робот должен определить самостоятельно по ARTag меткам,
расположенным на стеллаже, прилегающем к сектору распределения заданий.

\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Калибровка камеры робототехнического устройства;
    \item Реализация алгоритмов компьютерного зрения: считывание ARTag меток без
    использования дополнительных библиотек;
    \item Декодирование бинарного кода, с использованием алгоритма обнаружения
    ошибок в кодах с битом четности.
\end{itemize}